有冇人好似唔識開心

當朋友屋企人講笑 其他人笑到好開心 我唔明有咩好笑 但又要扮笑
見到啲人話好笑既嘢 去睇完全唔覺得好笑
個心好似有舊石咁壓着
好似好難會有開心既感覺咁
其實我係咪邊到有問題

可能由細到大都好冇自信 覺得自己咩都做唔好 冇樣叻咁

不開心未必不堪 快樂也要找原因

抑鬱就唔識開心，多於人傾訴

一瞬間低落 然後我自然又再生

我明白 啲人講笑我淨係識扮笑回應唔識笑
而加同朋友出街 都變左想傾計多

同人傾訴得多又會驚人地覺得煩 然後就摺埋自己算

係 跟著又驚俾人覺得木同假 咩都驚一餐 廢到

喺真心fd就唔會

知佢性格 唔想帶咁多負俾佢

家人？社工幫到你

我係唔識嬲 試過有人用飯盒掉我掉到成身都係飯菜汁但係一啲嬲嘅感覺都冇 嗰刻感覺係「點算 件衫污糟哂」

一樣 刻意咁扮開心 但係內心根本唔係 好似搵唔到因為去快樂 “個心壓住咁”

真係要搵下社工

你太好脾氣啦絲打

就係咁 完全搵唔到點樣先可以開心 最近失咗戀更加惡化

岩岩失戀，更加唔識開心，人前扮笑其實好可悲

人大了就是這樣

你需要一個陌生人

同你一樣
好多時我都係為笑而笑同你唯一分別係我屋企人係唔會講笑，冇乜溝通

缺乏開心dna

有冇諗過睇醫生？